「起底」巴士內幕！！

巴士到一野除紅色示威者口罩
掉佢身份証落地
再手指指嗰條狗
有無人起到佢底
好撚想問候下佢全家
Dllm 咁撚大官威

自推下

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

再推下

片？

7/9機場更新 求求大家

推多十下

推啊

佢真係以為自己好巴閉
之後清算佢就仆街

真係有清算嘅一日就好啦